比利：「美斯淨係識用一隻腳，唔係我嗰皮！」

比利以及美斯都是公認的球王，不時都有人將他們拿來比較。但比利本人就有點不屑這樣的比較，他認為自己肯定比美斯出色，更指對方「技術單一」，不及自己全面。

美斯速度、盤扭、腳法樣樣皆有，但比利近日接受訪問時，就認為對方遠遠不及自己：「你怎可以拿一個頭槌勁，左右腳射門俱佳的球員，與另一位只能夠用一隻腳射門，只有一種技巧，不懂頭槌的人比較。」比利續說：「你怎可以這樣比較，要與比利相提並論，就必須左右腳射門皆精，而且能夠以頭槌入波。」

比利越講越興奮，又指美斯不及當年的馬勒當拿：「你問我馬勒當拿是否好過美斯？那是當然，直情好好多。」

記者問比利：「那麼C朗頭槌勁，左右腳射門俱佳，外貌更比你......嘿嘿，你又如何作評價？」

面對如此尖銳的問題，比利低聲道：「對於這樣一個完美的足球戰神，我除了化名王騎在網上辱罵他外，還能做甚麼呢？他媽的！」

法國Nineup報記者報道

Nineup報

不求Nineup，只求傳真，法國Nineup報

「對於這樣一個完美的足球戰神，我除了化名王騎在網上辱罵他外，還能做甚麼呢？他媽的！」

笑4

8.5/10

法國法國記者報導好多內幕又好中肯

屌 我仲認真睇

美斯點會係得一隻腳踢波

公信力第一嘅報紙，當然要認真睇

@王騎(Pele)

比利嗰年代算鳩數啦

Nonono

下次可以問埋陰間D人 邊個勁D

你啱，四隻

上面係真架

收到風呢篇真嘢黎 連英國報導都有出
“The 78-year-old Brazil icon has sensationally criticised Messi for being one-footed.

He also says the five-time Ballon d'Or winner's inability to head the ball means he was a better player.”

呢篇野真假混雜

尼馬回憶上月與老大哥的對話：「記得上個月跟他在酒吧聊天，談起球會來季目標，我預告自己今年將會大爆發，為球會重奪聯賽和歐聯。」

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

「瞬間我明白了他意思了，他要永遠當球會的老大哥。於是我不忿地回應了一句：『那麼C排在M的前面又代表甚麼呢？』他馬上就黑面了，自此我們就沒有再說過話。」

依篇好高汁，睇到最尾先發現係nineup報

有部分係真

DLLM 睇到尾先知中伏

小一果陣中文有課讀球王比利
而為佢好型
點知就中意9UP

高條撚， 似真果段係真新聞， 假到爆果段就樓主作

睇到王騎笑左出黎

咪就係最尾一句高汁囉 你做乜鳩

睇左username先入黎 今次水準高過上次 nineup報公信力始終如一

隻on9疤係咁
叫乞衣米蘭但個個post都幫小花含撚

一張相就作到成遍文 好撚勁

勁條撚， 似真果段係真新聞， 假到爆果段就樓主作

仲成日呷醋tim

比利烏鴉口

面對如此尖銳的問題，比利低聲道：「 NoNoNo(不不不)，對於這樣一個完美的足球戰神，我除了化名王騎在網上辱罵他外，還能做甚麼呢？他媽的！」

G持Nineup報回歸

關你撚柒事咩柒朗迷

呢篇採訪無偏向或者踩低任何球員，請尊重，謝謝！

C>M>N>P

咁Zlatan ..

咁aubameyan實係最勁啦

Ok
10/10

9up報

果時真係有料既 以前足球重好多又無咩球例保護球員 分分似美式咁踢

但防守體系差呢

又敗走

傻鳩作文 小學生

墳場新聞x法國Nineup報